X-Men前傳三部曲定Nolan Batman三部曲好睇D?

個人認為

1. X-Men: First Class > Batman Begins
2. X-Men: Days of Future Past < The Dark Knight
3. X-Men: Apocalypse = The Dark Knight Rises

結論: 打和 呢兩套Trilogy不相伯仲

一定係ip man三部曲好睇！

比較劇情 角色 人物性格 故事，TDK系列都實在咁多
比乜？

已經唔駛討論

TDK 1部夠贏x men 全部+狼人全部

Xmen前傳衰響個尾,apaclypse個人設唔掂，劇情又唔得

下年仲有套